[iOS/AN]真三國無雙斬 (60) 打軍團副本唔轉難度既係傻仔

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

LIHKG小隊3-5個位,申左留名

第60個po了

[/quote]

打風個個去哂打牌? 無人既

屌你演武場冇左中包

隨機架,有時會出4星玉石包tim

細包都無...好想喊

申請咗LIHKG8
名: 我乃甄姬

有冇人用關羽冇流血專武 加雙暈可以過到50關？

關羽加冰專司馬加隻無冰既曹已經過到

公司留名

無留意升LV無左16點體力同18點歷練.....

無得收工咩

幾時返來玩

風更 我要留到11點
依家o係公司砌模型

快了

咪撚玩呂布喇警告你

挑戰高難度

啲6星廢武廢甲頂到我背包得返40個位

食曬佢啦

佢好似就出突破定乜叉 到時又無哂喊都無得喊

出突破都唔會突銅啦 參考武將 估計要around突6先同金冇突有得揮

廢金都有幾件,留住先啦,反正呢排都合唔到好野

點解我明明軍團有捐獻,又有打軍團任, 但佢show我貢獻值係0?

btw銀4星&銅4星武將合成出金底5*龐統, 但d肥之前食曬

不屎,唔出奇

唔見你

不屎係指 bu gs? 我驚比團長見到以為我唔做野踢我炸

有BUG真係唔出奇,之前雙經我打左差唔多兩百場都話我0貢獻

重新開APP應該就有番.

修羅咁痛 點打

6800攻+25%=修羅7-10

仲有9企大法

終於破左修7-10
拎左魏國卷不過冇岩用既魏將
嘗試等曹操

7-2 都過唔到 俾男版王元姬一下打 5000

唔好比佢打中咪得.

卡7-4打車打好耐

樂華隊團長半棄左驚？

三千石有二哥肥

lm

無人推post，橙

唔知點解做左副團長

有冇團比我入？
某團痴l 線 日日online 開齊4個箱 無啦啦比人踼走左 仲要冇通知（佢公告會提咩人因不活躍而有可能會踢）
幾日冇on 個d 反而唔踢。。。

仆街 冇左個AC 可以點做
有貨過金

有冇人擦6-5個陣成日中bug 唔出boss

有冇人成日中名將專
今日中左第2把許豬暈 心唸 其實我都係想要602既專姐

感覺隻Game似乎特別容易出重覆既野
例如武將有D人可以成車某個名將既肥(但冇金底)
但其他人可以玩兩個月得一兩隻, 反而有第個名將成車肥咁

已在西鐵準備返工

銀曹操同銀關羽升唔升得過？
兩隻都無專武

我都想知銀曹升唔升得過

冇專仲升？

銀曹可以升,如果有金司馬冰專

有司馬專冇司馬

司馬我可兩突 專武多到要食
不過冇肥

天文台狗黎

終於過到

賣帳號
Wechat herman25
Line _pau1

3隻都有專？

貓奴方加
繼續HEA玩

曹操冇 得司馬冰 關流血

屌你

團長去咗旅行，你要負責開軍團副本

留返d金星期五抽啦

同你一樣，不過之前隻關連流血都無，尋日先洗到番黎今日勁輕鬆破關
洗埋隻曹冰武應該再易d 唔洗re 咁多

想抽名將肥 趁800up抽 點知金又冇肥又冇

真係要QUOTE返你個名

新手申請左LIHKG7小隊, 名係AngusDaAsian

悶到仆街 佢肯更新未

反映下

7827攻香香破唔到47霸體

應該唔會喎
琴日有人7800都過到
你車埋去個位要放靚啲

可能真係無食到兩段傷

我會係佢未行到黎 未見到佢地
就車埋去 預3-4個身位到
通常正面就實破到霸

抽到盲夏侯，可以突破啦

唔知點解覺得 郭嘉同張郃個關好似特別難打 re多幾次
琴晚用左1個鐘頭左右就打哂150星

無知一問打過關點RE?
ANDROID KILL GAME ?

第一句係問題
第二句已經係答案

終於夠肥升布仔
順手洗埋佢把劍

郭嘉果關攻速快到癲

3紅洞洗左幾多金

100金內

試過一把20金，一把二百幾先洗到

試過好似洗左300幾

洗左500都係兩紅一白，另一把400兩紅一橙

呂布點用先勁

屌左廿幾次終於破到49霸體，肥董最後20血策仔唔比力暈唔到

升完話你知

廿幾次多左啲喎

策仔打左6下都暈唔到

有時電腦唔生性真是冇計 行行企企 唔出技

夠哂快

終於到50

Fb有15號既更新內容睇

好撚多頭盔，預計預計，同天文台一鳩樣

維護獎勵 : 高級歷練旗幟*7、★ 4 ~ 6 星武將招募令*1
我屌你老母呀 送包都冇咁嬲

不如唔好送啦

預計進行高級武將招募令的「追加」機率提升活動
屌你老母咪撚up算啦

預計新推出成長禮包與 28 日能量 ( 包子 ) 禮包。

又想賺錢

等左2個星期 得D垃圾野 做乜鳩呀

$238
5個細 5個中
$788
10個細 10個中 5個大
斷估唔止賺錢 係掠水

照計唔會238,可能又係38

岩先睇完天堂2 gameplay
d畫面好柒

賣帳

金底

2突關羽 6星流血專

曹操 5星廢技專

太史 5星廢技專

諸葛

黃忠

Tg iamso9 出價

係咪聽日完銀幣換裝活動？

賣帳號 輕鬆過關斬將
Wechat: herman25

屌

150星屌咩

食飽飯訓左一陣打到岩岩先打完 極憤怒，平時一定係扮工/訓緊教

王元雞啊

新手問之後可以升邊隻 係唔係要搵隻 蜀金邊 力將升

又話出新角 去L左邊

你等銀平或原5啦

升住周瑜先 等抽張飛/關羽

過左困難7-9拎左張名將卷再決定

一陣打 岩岩打左7 8

刷左兩日4-5 一把弓都冇

我刷咗個幾鐘有三把

傻豬仔

聽日更新有追加將up wor

好想要董卓

忍唔住笑左

想問關羽專武技係星流
洗唔洗左佢好？

你已經用緊最好的了

巴打棄驚?

公平咩

王異bb呀
抽玉合成左幾廿次一隻都冇

公平何在?

王異無慘

巴打知唔知4星滿lv要幾多經
1星好似一千 兩星5400 三星萬四

大喬勁咩？都係普通原四啫

依家做任務無快樂感
又無左目標去衝

真係棄棄地

好罕有

屌,合左第2隻金曹仁出黎, 但我水屬力英已有徐晃突1有暈專, 仲升唔升曹仁好?(曹有專武但廢技)

我前前後後都唔知食/合幾多隻金曹仁
Let it go

身邊d fd係咁叫我聽日下載天堂2

原4將但原5數值

佢技打人唔痛
不過肥叫做好抽d

佢d畫風畫質唔岩我

我都覺得麻麻
同埋最唔鐘意日日要做好多副本任務

不過職業多元化幾好

玉抽中兩隻名將肥仲好玩過抽元寶
依家抽元寶真係谷鬼氣

佢係話成長禮包有更新wo

典韋得7300攻打到41關完全收皮，唯有睇下咁樣會搞成點

你就好 有六星金法寶

手殘到 仲未過到困 7 10

我同你個本係一樣
但唔夠紅石上六星

請先+20你所有裝

我諗住法寶 有攻先合咋

甲可以加 但加20係唔係多3000血到？

你加抗暴加防
起碼打你都冇咁痛呀大佬

今朝又合到本5星銀雙攻暴法寶, 不過D石唔知要儲到幾時

件甲副屬係咪加攻? 無既唔好升
法寶再合過吧,5星韓非子同戰國策都可以用住先
幾多防都係幾下秒架啦, 去youtube睇下片人地點走位好過,你夠晒攻的
同埋7-9張名將卷中到咩?

6錢專武 唔課金係咪冇可能升到
一星期頂多10把3星專武

合左成個星期先見到原4金底
我要香香啊

兩個月到有一把

跟隊

過多一個星期就搞點

我有好多六星專武
買我個帳號玩啦

佢700萬下載 送垃圾
維護更新又唔係出新野
佢係咪專登迫人聽日去天堂2
Btw 佢地係咪同一間開發商

7 10先有

甲有加百幾攻 所以會強 合左4件先有一件加

如果爆SHIT打PVP6個星期一定有一把

其實你到底合到幾多金底
係咪痴撚線咁強運

想知專武係咪最多可以洗到兩行屬性係攻擊

所有專武屬性分固定數值同%值

所以係得兩行,1個主屬%,另一個固家數值

係咁合原5個個巴打 好似係

究竟限時除裝用銀幣 係去到fb講既15號更新完定月尾
入game個圖又話30號

雙兒話咩咪咩囉

有咩事我歡迎你屌柒豬M

聽晚更新前除哂d裝 汁汁佢算

軍團箱出左孫策暈專 想問水孫策夠肥升唔升好？有冇機會150星到過關？

首先你要有世界級香香

玩左咁耐香香條西毛都未見過 隻甄姬有冇冰專？

有 我擺佢入去做support only
輸出10 rj

冇香香係唔係食得屎？ 8200攻關羽得唔得？

有無銀屏?

8200攻

冇金底 得隻6星銅底

痴撚線第四把金坦武
我都已經唔知講咩好

我覺得 關二哥 谷咁高攻好似浪費左
始終木屬 過關41-50 都係火屬boss 被剋住
拎佢個流血效果就夠 我覺得

力隊名將唔難,原五力將多原四力將400攻以上

咁我升埋隻水孫策先慢慢諗 唔該巴打

火曹升唔升好
啱先軍團換到佢把專武
然後用佢送嗰粒石洗到冰效出黎
但係而家又成日送原5咁
升完火曹一陣出隻金曹就真係想喊

公公公公公公平咩

火曹先易突爆 你又有冰專
俾隻金曹你2018都未突爆

廢撚到
7萬都唔知有乜撚用
得個4星專武箱叫好少少
佢送7個3星專武箱就唔同講法

咁又係
終於都可以升新人

我隻金曹做左半個月倉管 冇專冇料突

我都係得兩隻木曹肥
我啲包仲要已經食晒
遲下慢慢合出黎算

頭先打礦見到火曹五突74lv

咁癲

銀底名將

上次偷偷更新係咪偷改合成

佢隊野二哥再加3突肥豬 34萬戰力
不過都俾我ko左

LIHKG小隊收人,申左留名,滿人都照申

力隊打過關幾奇妙
唔係越後越易RE
都係睇一開頭打唔打到去角落.
49 50都一TAKE過.
反而41RE左幾次

玉石袋又開唔到攻擊石?屌你老母

感覺係低D機率 但唔係無

開左60個3星一粒都唔見

我覺得火曹先正,水屬個位要留比金司馬
咁樣配無敵

木許褚配暈專同木司馬冇專, 每隻都有3銀底+一堆銅底做突破同升技料, 有銀屏同曹操 (冇專武), 升邊隻好, 定兩隻都唔升

我會睇有專有肥 就升個隻先
我都準備升隻木司馬有冰專 差4隻肥

lihkg8 捐錢啊，過40人都去唔到200搞錯啊，有d仲要比元寶

好想要司馬冰專
得呂蒙同陸遜有

搵人捐20金啦 差8貢

升陸遜打過關

得1隻CC, 我唔夠力, 我諗谷盡曹操都係得7700攻到

樂華隊捐元寶呀

岩岩合成合到5星金夏侯淵
想問值唔值得升

OK的 但用落有難度

so9sad
六星韓當

賤到一個點

又中呂布 究竟可以仆街到咩地步

一早捐左

唔知邊條仆街捐4000，呢家197
2點維修，個200凍過水

u are not alone

.. 06月 15 日 ( 四 ) 凌晨 02 : 00 ?

先生今日幾號呀

中第三把司馬專終於係冰凍 有兩銀4銅 係咪升得銀司馬

第一把攻暴6星金武

快啲去開尾箱喇

無獎競猜遊戲，估下我無邊張卡⋯⋯

呂布?

操哥世界第一

係，無錯⋯⋯⋯我呂布都無

屌 好慘

BTW 更新會修正bug, 可能刷7-8會好好多
同埋刷6-9唔會卡啦掛

屌每日一抽中6星銅廢老
點好

過佐修7-10
他國卷
無玩真三國
他國名將仲會唔會有名將

屌你老味玩左咁耐一把冰專流血都冇中過
唯一中既係肥豬暈專呂布暈專張角冰專
呢三隻抽都未抽到金底
抽親專武次撚次都重覆屌你老母
升撚完司馬關羽把專武連條毛都未見過

仲未夠攻打上修羅7-8
而家升緊木屬馬超打7-5咋

申左啦

Ready

睇YouTube 無見一隻可以過到困7 10,睇黎都係要升下先

見YouTube麵係要搵另外2隻儲覺醒

真勞力宜斬收2個，日日四箱爆副本

夠高攻乜都得
我修7-10係用~7500攻602一下覺醒無雙KO
有25%銀屏

大家天堂2玩咩服

尼馬天堂咩服我唔記得左

得啦傻鳩

硬係唔明入呢到講另一隻game係做mud9.
天堂2又唔係無post.

巴打唔好理佢啦
由佢自high 根本玩就玩棄就棄囉
去廁所都要搵人陪既小學雞
連登真係見唔少 都見怪不怪廢時逐個屌
仲要周不時入黎扮曬人上人賴有獨立見解咁

應該其他post都係咁?
利申冇打算玩天堂2

因為好多香港人鐘意睇人仆街
呢邊唔惦? OK搞串個場佢叫埋呢邊啲人去第2個場玩
一直係咁loop

我係6600攻單眼佬加25 隊長

但單眼之外果2隻打唔入 去到中間打個馬block 我用左覺醒 ，唔用就比兵仔 殺

但用左去到大佬度就唔夠打

有無食50%攻
你去到個到有覺醒？
試下控到無覺

禁錯未打完就覆左

打完欄有機會比你儲架wor 做乜唔儲咁傻

玩左一排 但係連簡單7-9都過唔到
我而家應該做啲咩呀咁多位
係咪除哂啲裝比香香著會夠打 因為得佢就滿技
但係銀平先有專
啲裝又合極都係銅 點算

你咩武。
未見過咁低攻。

打槍兵同弓兵果度？

尋日打左日 都仲係手殘

槍兵弓兵 我有時開技打就過左佢

btw反正月尾要過 我刷4 5升埋銀屏上60先
順手打武

同埋諗住升銀司馬，有5隻肥同冰專

最正路應該主力升一隊3色力/速隊先
依家你隊嘢兩頭唔到岸咁
攻擊力唔夠就刷關刷武上
建議你升埋典韋上去先

已經係最好一把

真係仲底過我隻銀wo

我隻53lv 仲有好多技無升

都係個句 主力升好一隊先
再諗第2隊

最正路應該主力升一隊3色力/速隊先
依家你隊嘢兩頭唔到岸咁
攻擊力唔夠就刷關刷武上
建議你升埋典韋上去先[/quote]

但係咁樣我隊力隊都係冇三色 係咪收得皮
銀平同關羽冇得放一齊

但係咁樣我隊力隊都係冇三色 係咪收得皮
銀平同關羽冇得放一齊[/quote]

升埋典韋 咪夠3隻
差一隻色就技術搭救啦

升埋典韋 咪夠3隻
差一隻色就技術搭救啦[/quote]
好啦 我快啲升上去先 好想拎張原五卷
同埋因為刷野食包都食哂咁濟 你地會點樣買包最抵 係咪要用元寶啦

升埋典韋 咪夠3隻
差一隻色就技術搭救啦[/quote]
上到7千攻
1色就夠
谷死一隻都得。

好啦 我快啲升上去先 好想拎張原五卷
同埋因為刷野食包都食哂咁濟 你地會點樣買包最抵 係咪要用元寶啦[/quote]

如非必要唔好用元寶
1 玉換細包
2 演武場換
3 軍團金/銀牌換

唔係無諗過

但木屬力將 得隻原3 (4星) 關平

如非必要唔好用元寶
1 玉換細包
2 演武場換
3 軍團金/銀牌換[/quote]
軍團貢獻包

兩色夠

一係原3關平 一係原3太屎慈

力將 我唯一金邊 可以刷到既 應該得依2隻

其實你點會唔夠打
打完木爛存2個無雙
一個用黎打弓兵
一個用黎打騎兵

打完之後再存覺醒打徐樹
定係你無等覺醒就走入去打徐樹

應該係我打法問題

因為我打爛用左覺醒

試過唔用覺醒 放4個技 打唔爆 走位比兵仔high左幾下

正路係應該留覺醒入去打 boss

係角位有個+50%攻既欄WO你有冇食
食完放覺醒打欄一下爆啦
打完咪再存無雙
時間係耐D但100%WORK

辛辛苦苦打2粒仙界神石出黎又係洗唔到冰技
仆街啦

去玩天2算

個欄我放覺醒一下爆

去到槍 弓兵 食埋船邊 變左1格無雙

btw 存無雙係咩都唔洗打等時間過 就存到？

如果係既 我就on9 無試過

2粒想洗到

講第2隻驚冇問題
但唔好係咁話棄依隻game好撚正確又西又盛

存無雙個陣你開隻銀平等10分鐘啦,企定定唔洗打

好 試下先

順帶一提
你控緊個隻角係回唔到無雙
pending緊個兩隻先回到 around 10mins回滿

我就是2粒洗到既例子

天堂2係咪都係掛機game？
係既話就不了 一隻夠
(問下 唔好屌 )

屌 我真係on9黎

唔知可以儲

咁樣打 打一次就通關

我尋日仲打左3x次

恭喜

alden 巴打真係開口中

有5銅 1銀 肥 冰專 可以升下佢

韓國可以排到半年第一，
差極有個譜，我轉左掛天堂了

想問下10級送果啲石係咪用來抽裝就OK?

有哩隻就可以升火曹金司馬打過關斬將了

點解你地咁易中

嘩屌

妖, 隻垃圾天堂2 又疾又LAG又無啦啦關SER

BTW po張圖先, 琴晚合出黎嫁

布仔世界第一

小強

係咪個個都轉game啦

玩左陣都係3國好玩好多，天堂當回體力個陣玩下囉

人中

點點解要咁對我

天堂2不了

仲想點

畫風唔岩玩
一直無玩過
喺到繼續掛機

隻夏侯惇FULL裝都係得6000攻
點過赤壁呀

隔離班廚房仔傾緊天堂

升爆未呀
圖呢

改孔顏色, 升專武(用住人地果把高星先)

升爆左啦 用緊把5星流血專武
冇玉石可以點做

專武洗左個固定攻擊屬出黎未
件甲有冇攻加
法寶有冇戰國策

法寶冇戰國策 件甲有一項加攻
專武冇水洗 點打D水

過關斬將囉
有30定60星都有洗練水啦
求其一個白色攻擊屬都有200-300攻

LIHKG6公告
團長一職由我朋友暫代
22號先番香港

通常廚房都會圍內玩一隻 天堂2應該幾岩玩

特登搵2隻舊AC抽原五 全部呂布 好撚邪

用綠水淨係洗個紫攻出黎都好洗好用

最後一個屬, 要%防定固定防好d

可唔可以講下專武係點洗法 洗到咩屬先最好?

我用緊固定

拎過關斬將拎個d水洗
洗攻暴屬性
其他隨意都ok

玉抽係咪剩出司馬 諸葛亮
孫策果d 影都冇

700萬下載送d野狗也不屌

佢係咪對自己咁有信心唔會被拉客

專武箱又出四星

元寶抽到就冇玉抽，
有玉就冇元寶

合多啲就有 名將肥我全部合過
豬腳 肥豬合最多 曹操 司馬就最少

4星郭嘉

點解我睇完幾次都唔明你想表達啲乜

巧威威豬喔

想問專武有LV4 LV3技係咪都可以留
定除左 暈冰流都冇用

玩咁耐隻game第一次咁好運 不過都已經半棄

等好運先一次過抽
琴日一口氣中單眼,金靚武,金防,金靚法

殘片巴申左lihkg未？

仲有無位

lv 唔重要
你要睇你自己想用咩技
暈冰流lv 1 都好好用啦

破防加攻都ok

冇

合仲多過抽

都係哩便好玩D, 棄天2

公司WIFI太唔穩定down唔到成GB黎試
今晚down黎觀望下先

玩左一個月 合左隻金底蔡文姬 係咪垃圾黎

so9sad

曹操同司馬都冇冰專
第一次過50關

如果中4星或以上戰國策就留住先
成個法寶倉得2件6星..其他人用咩

其他人 都係企 我依加都係得2隻人用

之後有4星可以留

你合到上6星根本就係賭佢中戰國策
但機率太低 如果4星或以上中就真係要留
法寶咁難出要儲返件5星都唔係件易事

潛完水係會中6星專武
蔡文雞

潛左去邊呀NEAR巴

試緊玩足球小將
等緊三國出D 好玩既野先 , 真係掛到太悶

都唔知要儲到幾時

又係既 玩到後期既玩家最有動力都係每日打150同抽專武
我今日合好多3星同4星淨係中隻孫賊 其他都垃圾
曹操又唔見中 觀望今晚個UPDATE希望多啲新玩法

我真係唔會合...玩咁耐第一本金

我個本都係合到4星金就升星算
上到6星中金戰國既機率真係極低
雖然升星要既紅石都好難儲

係咪個個去哂玩天堂

關有流血專?
可唔可以講下你主力幾攻?

慢慢儲玉石, 我尋日先升完呢件6星

就算升完都仲要洸果3個LONE

銅都用住先阿，都成300幾400攻

關冇流血
曹6千6 關6400
司馬7800但未滿技 淨係用3 4技打

哇, 屌你好撚勁, 我即刻除撚哂D裝谷隻曹先, 應該過8000攻, 用木司馬得唔得?

打過關木屬係原罪
水同木差好遠

屌一樣

想問金呂布係咪好難抽
岩岩唔知頭唔知路抽左隻
兒家瘋狂練佢

利伸 玩左3日

3倍經啊

鳴啊, 正啊

申左啦 7開頭5個數字

11點半考完試 12點就刷

補圖

名將唔會易抽

12-2 又係？

我寧願佢出經驗卷
成日要就佢時間

今次有5個鐘
btw我澳洲時間快兩個鐘
香港應該係10-3

屌有冇咁邪
都係4星郭嘉

出技好慢

入左好耐 團有無line group？

香港係UTC+8
即係1000-1500

佢第一日係有成五個鐘 ？ 有冇睇錯

佢冇寫錯就係

是旦啦
玩一個月都唔玩

咁唔洗問喇 是但輕鬆玩咪算

你地打41關個陣係咪都衝後面拎酒？
但係點解我去右後方拎無雙酒，我有隻將就己經被木陳宮殺左？

3經升水孫算

力屬打法係一開波水屬沖上前放招快靚正既技破霸體
然後返後場拎酒 再推個3隻野埋一齊放技/無雙 完

究竟幾時除裝就要返元寶？
聽日定月尾？

寫就寫30.6維護前
但聽日都係維護
講真當聽日先啦

應該係今晚更新後
保險啲今晚好除定啦

LIHKG8 差2點 滿4箱

日日合幾次3 4星武將
一隻我想要既都無
一車車關羽合左出黎
我屌

我都係，有流血專就玩水關

想要關羽
正西GAME

合親都孫策 司馬肥

諸葛亮 破日專武岩唔岩？

拔山

升左隻原5孫策
攻擊範圍咁撚細既

關公撚毛都無條

我關二升爆左
冇多隻金
但又keep住出銅底比我

修羅7-2有無咩心得，呢兩日先練到隻銀銀屏黎過關。

成日俾人射兩下死左

我得隻單眼佬無流血專

有1粒星係31關唔小心死左又咁岩贏所以冇左
有2粒就係41後有d關死左隻，又見反正冇左粒一定冇150星所以懶得re
而家咁樣打好睇運，一開始冰到3隻，開2技破防番去食無雙睇準時機再放，去到最尾就睇下許褚暈唔暈到，得就可以慢慢磨，通常死剩隻木
但係有個好大問題就係許褚成日比人追住屌，有時冰未放到已經死左，有冇咩方法可以避免？手速要再快d?

唔洗流血專，有6500攻就夠

我應該夠攻，係成日俾人射兩下就死左，技術問題？

啲箭大範圍，好似王元姬咁，好易俾佢射中

一開始通常都會比電腦打1-2野,但應該未死得住
試下冰完即刻番去食無雙囉唔好放埋2技先走
有時完左冰個下D AI NPC一野打散左就RE硬

得隻周瑜夠打修羅7-10 但係次次都差小小
點打易過d?

等覺醒無雙

冇暈專既孫策仲廢過張飛

謝指教, 最後137星/打到48關頂唔順
招暈好似流流地, 好似暈左唔識再暈咁?

瘋狂等無雙/覺醒肯定過到
7-10好多位可以停
夠攻又有耐性肯定得 唔洗技術

可能真係要控肥豬先一野轟佢地3隻去角咁屈會易暈d

終於打完7-10

50關呂布仲易打過49肥董

他國突卷 有咩好突

呂布

留黎睇算啦

冇25%攻我驚10000攻都做唔到

尼馬巴係到嗎?
我朝早就申左了 ID係7開頭5個數字

7-7 黃蓋要點打

兜圈EASY

一開始用非主力兜圈
兜到出第一波小兵轉主力 繼續兜圈 趁黃蓋剛放完技你就放技打班小兵一下
然後繼續兜 repeat, 期間趁機食酒 & 打爆但唔食+50%攻

最好就預計打最後一下小兵前食+50%攻
到殺夠第一波小兵就放技破霸體然後即刻無雙

最好就第一次解除無敵就殺到

啱啱玩左陣天堂 感覺仲悶

三國仲好玩

屌係咁禁禁禁自動接任自動還任自動打怪
loop到12lv 頂哈順del左game

曹操up更好玩

幾時整個曹操UP黎阿

有無人有武將升lv 要嘅經驗值嘅表？

40關後1次無RE150星

頂唔撚順
個專武箱真係痴線
連續兩日抽到三把月英
個機率真係冇野講

我抽gay佬
不過抱住抽肥心態抽
無咩感覺

Near巴打去左邊？ 冇軍團副本打？

今日抽多把曹操冰凍同許諸
幾時有專武突破

天堂2 24 lv haha

似係天堂

我以為天堂出左會棄無雙
點知玩左一晚天堂 係咁掛掛掛掛掛
仲衰過無雙

宜家反而係棄天堂

睇隔離天堂個po
好似掛得仲勁過我地
已經有人棄驚

我未dl
見你地話要排隊入game
諗住過幾日先玩下

有冇覺得武將合成名將肥出少左好多 上個禮拜係咁出 依家就一打徐庶 陸遜

玩得一日唔算棄啦 連上手都未
不過次次有依D未玩已經煲幾個月既大作通常都冇乜好下場 希望越大失望越大

係足球小將POST

從來唔覺得易過

平均令日合到兩隻 但極少曹操司馬

算啦, 你要咩佢就唔會比咩你

玩緊牙根廷

覺阿 都無曬原4,5lu

小將玩左半日就del左
始終唔係我心水

回家啦 天堂2 掛到on99 抽蛋機會又少 淨係睇住佢打

三國同小將 都是童年回憶

天堂2 真係無性趣

小將幾好玩 不過都係難上

係有分SSR,SR個d 唔係梁仔就可以踢全國賽架

開左副本喇 , 我有時唔記得開 可以LINE搵我

殘片巴好野
識黎足球小將POST搵我地

係咪更新完抽 會好D

緊係啦

笑死

同你一樣 原來無雙都未係屎

咩名?

好彩1早無性趣

決定左更新黎個10抽
如果炒左車就收手

welcome welcome
相當興奮

天堂本身玩玩下覺得好似幾悶
點知比我抽中左把SR武
姐係迫我玩

正身一抽

終於中二哥肥，正

yes 靚屬
副屬加攻

趕住入團今晚刷曬手上10個大包

幫你留位? 但隨時留意個POST
有位我會係到問你

好 唔該曬

專武要防禦定抗暴好？

咩人既專武

唔記得今晚更新添
佢決定出個網絡不暢順就算

單眼佬 孫策

有新成長禮包

最後個格未開放係新成長禮包黎

冇課金嘛

好似出包既月包，每日拎包仔

估下有幾多個
10個細包?

- 修正關卡 7 - 8 開自動戰鬥時不會將 Boss 武將列為優先攻擊對象的問題。

英文版話係new level up pack (Player-Lv. 61-80)
唔會係61-80拆開一個pack下wa

入得
2個新基金

屌你更新完一樣都唔關game 事

1. 新增一鍵贈送歷練給好友的功能
- 現在開始可以在好友列表一次發送歷練了。
真係有聽FB comment

幸運箱子

舊果個60lv 打黎仲有一格架
而家直接搵個新既 算唔算呃錢

咩係儲值基金.

點解我仲未入到game

癡撚線 比巴打推到人手一隻香香

凡15/6-30/6課金送金香香

另外體力係每日100體
等同5個大包

入去睇好似話課次金就送隻香香
啱哂啲有專無人既巴打
利申 唔肯定 錯左唔好屌

仲係冇新人
冇動力玩

應該係課任何野就得

好似話要課左舊先有新

4-6星up加碼

課左體力
100體直接入
已經領儲值禮包

係囉屌
係咪諗住唔補番嗰一格比我地

送個隻係金邊4星香香

依家9000元寶
繼續儲到佢出新人

是的 金邊4星

7-8終於整好,935經 等後日3倍經掛

133體緊 日日刷

最撚屌既係尋晚先入左38$

今日唔係都有咩？

新手 課唔課拎隻孫尚香好

講真其實體力係抵 (前提係你係癡線佬)

不過新成長雖然元寶仲多 但感覺好差
屌你舊個格唔理 你推個新就算

睇錯 今日冇

3. 新增回流玩家的 7 日簽到
- 2 週未登入遊戲記錄的主公進入遊戲後，可進行 7 日簽到並領取獎勵。 ( 僅對回流的主公才會顯示的簽到表。)

想po去天堂post

課38都拎到？尋日啱啱好夠期未課

38$ 課體力包都抵啦....
食個LUNCH都唔夠都要諗

課新體力包都拎到啦

on9 日日登入果d 慘撚過食屎

今晚拎部陳年M8課金先

無6星戰國策個D課38$就可以日日刷好友BOSS刷到你死啦而家

公司無wifi手機更新唔到

日日登入個啲個個拎曬金周瑜啦

但孫尚香本身勁唔勁？

我課左體力包啦 有呀

敏隊隊長囉+25%攻同曹操一樣仲有流血專武

❗為了感謝諸位主公們的支持，我們將針對目前進行中的「4 ~ 6 星武將最大 8 倍機率UP」活動，機率再加碼的活動。
活動內容 : 4 ~ 6 星所有武將招募機率加碼提升，並將金 / 銀品質武將招募機率也一併提升。 ( 原本 8 倍 + 加碼提升 3 倍 )

屌你 間接承認之前原來係銅up

隻0突火曹仲未可以穩掛修羅7-8,7000攻唔夠力1套秒隻boss

我6千5 52lv陸遜有冰專連第一批5個兵長都auto唔到

7800攻香香都掛唔到

由1技開始放起係死罪

Yup
如果由4技開始就肯定得
都係6-9算
3倍經考慮手動7-8

星期六手動刷佢5個鐘，撚下都興奮

佢一開始就成套技放晒
D兵仔死左又KEEP住放技

報告下抽將
單抽4-6星卷x2
4星銀香香
4星金蔡文姬

單抽3-6星卷
3星銅張飛
3星金當當
3星銅蔡文姬
3星金李典
4星金曹仁
3星銅馬超

用孫策 2技跳起果陣比程普打死左

差隻曹仁就全min pay

個up都唔包卷，冇參考價值喎

係咁架
冇留意添

可能今日課成長(進階)
再報告
課埋就2千3

手動刷5粒鐘 ?
我頂多手動刷一條體
7-8掉落太低 用太多時間
6-9快極多 手動25秒左右一場喇喎

掉落有分別咩

課金送香香

個人刷6-9明顯出多好多武將
7-8我咁耐以黎打唔知幾多條體先出過一隻
咁睇你要刷咩 我就成倉都5星武但唔夠肥合

7-8掉率高wo,3星將，兩星武，4星甲5星武一車南咁出

拎埋課金個隻香香應該可以3突

突破臭閪

修羅?

我隊敏隊終於有隊長了
唔洗再用隻19銅香

十抽都係伏

抽武器啦

修羅

一日未有曹操一日都未可以全力抽武器

有無人知幸運箱係乜鬼黎

你地7-8打幾耐?

快就28秒,慢就45秒

💗[幸運兌換商店新增商品]
- 新增“殘卷寶箱”.
- 價格: 需要30個幸運殘卷
- 購買限制: 每日限定10次
- 寶箱構成品介紹:開啟寶箱後，可隨機獲取下列20種道具中的其中一個

修羅要手動刷 返公刷唔到架喎
我都打過幾條體修羅 又係得個吉

一齊見證min pay或者雙重min pay

唔係wo,佢出左個398同788箱，咩高級幸運箱同超級幸運箱

都係抽野 要望返入game個公告

有無得cap黎睇下 ?我熄鳩左啲推廣

活動三. 裝備更換使用銀幣活動
在先前更新赤壁大戰後，進行的裝備更換費用變更活動收到熱烈的迴響， 為了不澆熄主公們的熱情，我們預計在 6 / 15 ( 四 ) 更新後，將永久替換為下列費用方式！

呢個係伏，398好似幾正
好撚想買，但係關曹司馬未有冰專條氣又唔順

算係咁啦

岩岩試左3箱 8萬 99金 同包

10個殘卷箱開左499元寶，16萬銀，兩個包1張4星木卷

都幾穩定地出普通野

一早要啦，搵錢都唔係咁樣恰新手

1日100體
刷50場係唔係就用完

咁好快清左

令牌 軍貢我都係買包

估唔到冇人讚佢唔洗元寶除4-6星裝
反而屌佢其他野，冇哂護主犬

令牌軍貢緊係留黎買5星玉石
100+33 體可以玩好耐啦
38$咪當支持下佢囉佢無錢賺你點有得玩

今次更新算係咁 等佢出新將再抽

仲有玩既都係呢堆人架啦 呢到搵鬼幫佢咩

坦白講有D台仔要求都幾過分
如果唔係要用fb reply應該comment左

thanks bro

點解要更新.但無更新檔既 .利申ios

超級箱好似抵屌，係中44-6星卷同天界石會想喊

去app store 更新個面，應該有

機率依家野...
比我就唔課依個了

佢突卷一定係機率最低
我覺得就算788都係送兩張四星卷
等佢活動送卷算

無

去更新項目呀！！！！！

Exact7ly
所有野都min pay是常識吧

佢涉及抽既機率全部都最低架啦
課金抽野 不如直接買金

課就梗

成長 同 元寶都 果d必課都課左

62到80元寶等我升多都會課埋佢

岩岩主公先62

新手刷6 9 一日返工長期掛

免費抽，但係有冇人話我知呢隻有咩用？

經驗值肥料(極大)

11萬經？

7金中咩呀

嘩屌 3隻原四加3隻名將肥

寶箱結果
8個細包

比水食仲多2，3萬

要課多238個成長基金
唔係一次就包哂80lv 架咩

佢之前寫[暫未開放] 而暫未唔代表直程成個取消
其實有啲誤導消費者成份

邊有取消
依家開放左啦
冇話唔要多$238 wor

屌佢老母

邊到要講再比多238？

UP名將再考慮下

佢依家分開左2個成長基金
1.0係到60LV 盛惠238
2.0係到80LV 盛惠俾多238

伏到

抽左兩個殘卷
133元寶 同 兩支綠水

元寶我而家都冇咩用 諗下先再買

升到72左右先買，反正有排都未80

尼馬同NEAR個團有無位

而家開始左up未？

開始左啦

終於合到把金 加攻

仆街又出新成長包....

屌 屌

456星，佛心營運

梳我見到隻6星董卓即係笑左出黎

真係食屎狗公司黎
但係d課金錢就一車車咁送入去

月英

依家未有

ios 係咪未更新到

又係456星
係咪咁多6星呀

更新到
兩邊都得

有話我知....
話時話我無上幾日

無上幾多日?

點解我開app store 淨係得open

今朝7點半起身已經更新左

Try reboot your device

都係唔得 咁我再等等先

轉下個ＡＰＰＬＥ ＩＤ再試下啦

去更新項目正路一定有
唔洗搞咁多野

有時候app store可能見唔到update
試下force reboot

屌每日成就而家一定要打兩場軍團
自己同班fd 搞個團冇咁左聲望開副本wor

而家每日成就６變左８

睇黎真係up左

今次UP真係UP喎

再抽一次

就算唔打軍團都夠開到元寶箱

要打5場武鬥囉，唔想打武鬥

入去企囉 禁都懶得禁就幫唔到你

呂蒙是咪伏？
抽到佢把冰專

4星金底韓非子留唔留黎升星好
戰國策同韓非子好似好難出金底

同問

之前唔係有巴打話佢冇力架咩
冇力死罪黎 不過原三都冇邊隻係大力

合啦
課38$ 一日100體刷到你喊都得
D紅石我玩左咁耐一粒5星都存唔到

除裝唔再用元寶係抵讚

但舊成長基金比台仔屌曬老母

儲唔到係因為佢根本紅石機率低好多

原來星期六日都有三倍經

10抽3隻5* 玩咁耐都未試過 今日終於知咩叫up

係囉,咁仲點會用粒紅石黎升星...
3個法寶,當你每件2紅石
哩到都無左好多攻

有時唔係想挖苦 但中金六 真係好苦既路

笑Q左
真係比我之前講中
出個成長基金II

人黎, 頒個獎比我

未課過成長1 係咪睇唔到成長2？

最值得恥笑係唔玩14日 送金602

然後就係基金有1先有2 變相238X2綁賣

係，要課咗1先可以課2

回流禮包

咁602同周瑜兩者要我揀 我會揀周瑜

郭嘉都無所謂啦，易升技
錢唔係問題

體力包都幾抵玩喎

中金6留黎突破啦
升隻4星上去仲好

又要等2個星期等佢更新

屌我要金張遼呀

thats right

不過郭嘉都係唔好升
技低攻又難控招無雙仲on99咁邊個會中

呢樣實比人屌架
唔撚用腦既
你30升到60都好升啦
個基金先比人覺得抵玩

60升80都唔知刷到幾時

其實我覺得出新成長基本係冇問題
對於會課金既玩家係雙贏
但之前課過成長基本應該補返啲水
畢竟佢之前係寫暫未推出而唔係直接冇左

個個十抽中6星既

果班GM黎
引你抽

我覺得個班人真係好有問題

所以抽中左升又唔係唔升擺係度又冇用
我寧願要2隻5星做料

吊on9 ai睇少一眼打過關斬將第31關都死

就係呢下"暫未" 算係欺騙左有買過基金既人

難怪台仔會咁暴躁既

50既組合去?

未update, 新成長包又幾錢

係, 8300攻司馬8000攻關公

技隊齊屬

升完司馬 好唔好升 皇叔

斬將呢樣用手動玩 算係玩家樂趣黎既..平日已經係乜都掛機

Me too .有冇新將丫

有冇巴打比啲意見
應唔應跳去個副account斬掉重練
抽唔到靚技專武又見曹操好難抽

主

副

點解唔可以雙線一齊玩?

真6星up

但係我頭先十抽連五星都無

隻香香可以4突但無時間練

成隊速隊係度咁滯

我想要黎突破呀

修羅7-6係咪大力就打得贏
一定要用水屬先過到？

而家用緊孫香，馬超，孫策（但未滿技）

冇時間
所以諗住玩死一個

呢隻game玩兩個會死人
沖主ac好過啦

你正身都齊敏隊啦
唔洗刻意去追求技隊啲乜
衣家都係單機game發展

唔該咁多位巴打意見
繼續升主ac

得香香得天下

好唔好用? 我技隊冇水屬(差隻曹操)

唔好用

見到班GM中哂6* 點知一抽

金呢？？

嘩屌你原來真係有up到 香香可以突一啦

你課個$38 突2埋tim啦

果隻得4星
不了

GM秒升武將是常識吧

屌你作為GM得一隻6*都好意思po出黎

比次機會

依排掛少左

好 再抽一次

笑死我
作為GM得1隻6*

我一陣又抽返轉試下彩數先
劉明等睇埋Near

不了
留番下星期 抽金甘寧

下星期出新將？

YES

除左甘寧仲有邊隻？

SOURCE?!

唔信GM信邊個
我仲記得一出龐統既時候，尼馬巴即中然後話賣左定食左

屌你老母呀 唔玩14日送金602
咁幾時先送金關銀屏呀

602呢啲垃圾用黎昆傻仔嫁姐
金關銀屏目測下個月充值紅利會送
p.s. 今個月送金孫尚香

金關銀屏除左個隊長技
其實都係舊垃圾黎

唔玩14日有金602，一直玩開就乜柒都冇
仲要你課金先施捨隻四星孫香

你倉隻周瑜咩黎架

佢想多d人買包禮包姐

下 課金保証有香香??

係

是咪課完就直接拎得

突左上三星lu

屌佢老母
今次更新出咁多吸金package
好撚邪惡
本身諗住斬手唔課都想課多次成長包

說好的up?

如果要主玩一個，玩邊個好？

1: 元雞有6星武滿技，賊仔有暈專滿技

2: 有曹冰專，關流血專，呂布暈專

說好的up ?

我就係要佢招隊長技
屌佢老母力隊就係差佢

升隻銅上6星算鳩數啦

同埋木屬無力將金色的話
關平俾我一早食哂

介紹隻銀肥褚俾你

講真
我都好後悔突登儲肥升左隻滿技金銀屏
真係無咩用
升隻銅底6星好過 都係要黎過主線

三星會有幾攻

出技慢到仆街

係
所以升爆技齊裝都係無撚用

398個箱係咪伏箱黎？手痕求屌

我岩口升完隻銀 抽中左隻金

銀平無咩用,轉玩技隊仲好

個暈技 等佢搬個石出黎 都死左

我會轉

暫時睇到我會算升完司馬(差15格技 都用住先)
之後升皇叔同陸遜 用住先

有冇火曹?升火曹好過

木曹都無條

殘卷寶箱好似都唔錯

起碼好過儲到棄game都唔會有既原五卷同突破箱先

30抽 一隻關羽肥都冇

有冇人知 4-10 auto fix左未

試下咪知囉

試咗,冇bug，成日出4星甲

課完但繼續顯示我未課應該點

課左成長基金 已經收到gmail, 但game入面仲係唔比拎元寶 叫我課左先

屌 岩岩又更新左幾mb野 依家7-8掉率低到仆街 十場都係得一星武

7-8掉落一向低

有台仔係facebook comment話如果退團再入團可以拎到箱會有銀幣...

Shit點解之前冇諗到

學佢話齋loop一晚應該有1000萬都冇問題

真係好慢..7-4 試過出石 中左6箭瓜

Fb d台仔真係好撚煩又白痴

棄驚

得2技好用D, 可以轉方向, 1技冇力自轉, 3/4技又慢

原本都想抽, 見到抽番裝算

不能同意更多

你抽完我先屌

癡撚線我課左金都冇得抽
唔知佢幾時先處理返好比我

錯，根本大部分台灣人都白痴

唔敢抽
其實我想788, 但係岩岩裸辭左, 未搵工, 唔想亂洗錢

香港都係

原來日任變左9個, 做其中8個先有元寶拎
好似多左軍團副本任, 送多個銀令牌都OK

姐係冇軍團肯定冇得拎

係啊, 因為又捐唔到錢

LIHKG8有3個位剩

Email寫咩呀貼來睇下
佢之前成日出事
我印象中冇邊個拎得返

點解合成唔到寶物

buff個隊長技得返一個logo,係咪又bug左出唔到隊長技

788必送突破就話姐
屌佢又玩隨機

不嬲都係奪寶合..經驗丹, 你唔係玩左好耐架咩..

咪一般Google play收據
癡線 課就課左 信用卡扣左唔會唔比掛

..我唔記得左有奪寶呢樣野 唔好意思阿下

咁應該有既

巴打一副唔想抹殺我既希望既口吻

駁唔到

呢次UP簡直埋下左突破呢個計時炸彈既深淵

對呢間營運真係冇信心

對住買788既野仲需要抽時 唔覺有乜無可能

機會黎了

超級幸運箱出咩

台仔會告9人
想睇

Link

今晚冇既話我聽日就炸佢facebook comment

周瑜專武要咩技好?

收皮啦屌你老母

串王

帶埋你成家一齊上天堂啦

係到60個post都無見過佢
再起底望一望 block得

好似曾經出現過下既
一句起兩句止

G持

你都走左左足球小將
得我不離不棄

仲有me

有協力 軍戰會番黎撐場 , 你頂住先

如果出協力
實多人玩
到底點解唔出

想問下軍用副本開唔開冇咩所謂，齊４箱就得？

要開比團友換包

我個ＬＩＨＫ６唔知點算

樂華隊團長開副本呀

副團唔得咩

時事台柒鳩黎既

初初仲諗住一禁 係會出現money4個名

得呀，我就係做左副團，問下應唔應該開嘛

同一隊

我最叻都係合過金香香

足球小將好好玩
有冇人過檔一齊玩

有冇中文先

劉備or諸葛亮勁d？

5星無中過金

刷左100包 4-10
冇出過一件4星防

那有中文
你老X
BTW 睇畫面都好好J

馬超專 洗邊招技好

唔識日文
不了

Lihkg8開副本呀 我差5個金牌就有3星金底喇

自從合過一次原五之後都冇再合過咩好野

忍唔住課左訓成長

1個鐘前回覆左我話冇收到google play比錢佢叫我搵google play 推

再到依家就有了

換包好過...

癡撚線

真愛

而家1 on1唔再計分喇？

fuck u

你有咩資格屌

抽嚟抽去都冇金備備同金單眼
玩咗兩個幾月
一件六星裝一個六星將都未抽過
係咪中咗啲咩巫術

今日既免費抽我俾fd抽到第一隻金劉備
金夏候開服玩到依家都未中過same
六星裝果啲就算啦就算中最多都係銅銀底

抽六星裝好難 合啦
抽六星將 練技好煩 名將仲慘

俾
俾隻你

正 武鬥送150金

我而家都唔強求抽中D咩啦
身上4隻名將都係靠隻李典起家打番黎
隻6星冰專司馬流血關公都係靠李典慢慢farm上黎
farm 多D就搞掂, d元寶當抽肥料谷爆埋把曹操專武就搞掂

聽日試吓比我阿媽㩒

李典真係好用? 我力隊爭一個水屬
等唔到夏候就升佢

30殘卷盒 開到

有冰專都唔錯架

暈

其實劉備勁咩？數值mama

2技4技殺人唔錯

到我問番,未突破過
突破會唔會送埋D技能點定又要練肥去食?
突破一次又要練3隻5星黎食?

卷唔送技，食6星送6技

食將會送, 卷唔送

後兩抽仆直

thanks 2位, 突破1次會欠幾多技?

大量肥留番星期6日爆seed 合

欠3技

準備升技隊 點睇？
司馬 曹有冰專 可以2突

有冇人會升火關銀屏
力隊齊腳係差佢

唔是4咩

有 特登升做6星過7-10

yes 4先岩 升10級送6級

隻單眼佬有冇流血專
有流血專是但換隻落去都夠破過關

Really.. 但冇

香香1突之後打過關好輕鬆

連本體6星都未得
冇肥升技

唉 你班友咁多6星
我呢

你係升黎娛樂PVP 定玩過關斬將?
周瑜有燒都OK既
主要靠司馬屈機AOE 冰
如果唔夠抽升隻水關公有燃燒都ok

做咩個個都抽到6星

正話10抽中左香香 準備再突

武隊有專武冇隊長
敏隊有隊長冇專武

想打過關

屌原來唔夠5星肥

有13隻陳宮 當中5隻金底 仲要大部份都4-5星
升完就稱霸pvp

香香auto修7-8

2突左 晚啲試下得唔得先

2突 輕鬆

打埋布仔先

請問日常關卡千人斬可唔可以開auto+過?

多口一問，有無課長巴打課左個幸運禮盒

心大心細緊

2隻屈機冰一定搞掂啦
係睇下配關公定周瑜only
睇下你會唔會夠打過關斬將就算,唔浪費D資源去2突
留番d肥料再送名將卷出金底先

一陣收工可能課，我都諗緊

終於有關羽
仲差1隻3星就滿到技

岩岩用左4隻40lv關羽合成比我隻臭香突破

唔升技都夠打？

我意思係唔洗2突,升到60LV爆技就算

中4-6星武將券就喊出黎

我隻張飛肥

不嬲都auto+過
新手？

仲有8隻關肥係到

開到150格都唔夠裝肥

淨係用緊auto+過掃人落街嗰關
係咪全部日常都可以auto+過㗎?

同埋一車車準備合成既

木牛唔得
攻城要睇住 但你太耐唔禁佢都會自動幫你衝既 不過好似就會B定唔知點
要S就Auto+打 & 手動禁

我都諗緊抽唔抽英

單抽好過

好容易中大經驗 其實唔錯

唔該

垃圾黎
有隻6星滿技 & 另外4星都唔突了
坦白講真係拎唔出手 3技慢到仆街 4技範圍細到仆街

6月17-18號
10：00-15：00 經驗3倍 打到嘔
18：00-22：00 錢3倍 可以抖抖

單抽我分身試過
十抽都試過
覺得今次十抽好d

同意 志在用佢個隊長技 3技實俾人打一兩下先出到

我差50金就可以十抽 唔好讀心呀屌

想等出新英先

每次up親都係頭幾日先易中
之後就

岩岩洗到

身先士卒

好運👍

每日抽中6星

我要張飛呀

有冇ios玩pvp閃退

通常自己抽唔到

an機都係咁
拎完尾箱就收左皮

未拎就收左皮

而家仲係65lv
同埋除晒d裝俾左孫香打主線用

應該bug左

另外一個幸運箱

咁就就快千六蚊
太貴了 抽唔到突破或者專武都好唔值

其實係

真係會有架

一刷完4-5就黑mon要重開既 得我係咁？

見你咁講，我都係放棄呢個算
買包同238好過

公平咩
我開四體包

武鬥場 打一場用哂10點 咩料

重登就冇事

真勞力宜士斬收1人，日日四箱，有意lm

其實呢類福袋模式
應該平D 但獎品LIST可以長D
垃圾到正野都有 等多D人中伏
反正機率任佢調低 又一定會有極少人中左曬命
500-800元寶抽一次 又係賺撚死佢
連埋儲值優惠 個個一定係咁課

佢地養大左胃口
總之就800一個

暫時full，但會踢人，有意可先留位

入到？我十點後就開始閃退入唔返

打緊

money4me隻天堂打手呢喺果邊見到佢喎

屌搞錯呀

想問過關41之後孫策一開始用咩技暈？成日暈唔哂3隻俾人秒

而家每日計埋月包 大約有四至五百元寶

我同你一樣，入唔返，一入就彈game

岩岩3突左隻布仔
升LV升到仆街.

得隻25%暈係唔係拎唔到150？

想問一下，李典有暈專，建唔建議升？

你水力將得佢？

每日一抽

Fku

兩隻唔啱屬嘅六星有乜7用

唔係一隻咋咩

一 自

唔係，但暈專暫時得呢個，冰專得呂蒙

暈專好似好廢咁, 好似暈左就暈唔到咁, 要等佢醒番先有得再機率暈
亦可能25%太低

lv1冰暈冇分別
可能力將打得慢

minpay呢個term真係唔係浪得虛名

唔夠肥都上住先

咁樣會好耐先滿技

都係差3隻5星 到時候抽到肥 升比佢食喇

其實788個包只要唔中4星卷都唔會唔抵？

一定應該係

中元寶都麻麻

課完2個38夠3000金一試
得1張金色

依家咁多4-6星搞到我想課兩個238

我都諗緊課唔課

但課隻單機game好on9

唔課啦
剩課38算啦
一課無回頭，中埋啲廢野盞嘔血

下個禮拜出新野就課 抽爆佢

其實係一見到咁多金飛出黎個下好治癒

玩左咁耐 仲未有合作

朋友由於無協力 已經走曬 ..

想問主線第七章點開？

係囉

俾朋友笑你on9 仲玩緊呢隻game

有無巴打玩天堂

以後30關開始全人手算，成日on99 無左粒星

本來我唔信
後尾down來玩左十五分鐘
垃圾驚

30之後boss技可以秒我副將

點解？岩岩抽完頭十抽已經想重刷

樂華隊團長同副團呢 要打副本換包呀

求指教，呢件法寶值唔值得升

四星攻 好過依個

用住先啦，有其他代替咪除左佢，反正唔洗元寶

想問下三星金底小喬同韓當係唔係肥料黎???

升晒佢可以六突當當

玩左兩個月先第二件六星法寶

合左幾日終於俾我合到張曹操
差一張就可以上6星喇

無錯

查四 收人 四箱

😑

嘩 開心唔落

抽左二萬元寶左右
今次原五好似真係有少少up

我已經唔會再十抽武,太黑

岩岩我都有抽一次
兩把
不過都是垃圾